Nintendo Online Family Plan有冇人徵緊人？

啱啱買機，夾埋抵好多，想試下。

連埋我自己兩個，暫時7個，仲差一個，有興趣請留tg，thx。

巴打你條Link唔work喎。

暫時夠數，我會tg上面咁多位巴打溝通的。

等睇一個改機玩翻版，成個家族冚家產

唔知有呢樣嘢，絲打可以指教下？

完